全港討論區都死左ser

lihkg 高登 香討 bk u汪

立場新聞都死左ser

國家級ddos

終於返尼

用Vpn上到連登

上到喇 不過可能一陣又死

好恐怖

Testing testing
下次夢到中途cut

唔單係香港網站
好多外國網都係
疑似係CLOUDFLARE跪低左？

巴哈都死死地

又死

諗定後路 證明佢有能力隨時封鎖網絡